有無人用緊／用過HTC RE?

本身想買gopro
又驚買完勁少用
見到HTC RE幾舊水就有部
就想試下玩下

有無人用過分享下？

畫質一般
電話仲靚過佢
不過咁平都無咩要求
如果對畫質有要求嘅都係買gopro算啦
我手上有RE都想買gopro5

前幾日買左 覺得畫質唔太好
要畫質就GoPro 但你可以買黎試下既
我買水貨 $400 係幾得意個外觀